見到時事台開始吹國際金融中心不保 樓市會大跌 就知道係時候入市

基本上買時事台對家實冇死，上次見佢地吹侵必勝，我買拜登做對沖已經賺到咸

溫馨提示：開POST者為波台非入流臥底警

邊有咁快

屌那星 而家連溫馨提示四隻字都係蝗語

你打蝗語死全家

拜登呢單野真係要多謝cctoy
贏左6位數

賓犀利

中原地產？TVB？

你入市會癲覆國家

波台狗=垃圾賤種

你有撚錢咩江西五毛

cc台：
著草要去東沙=自動送中
買282撐肥佬黎=輸到仆街再俾人拉
初選好有用=俾人拉晒
水壩會冧=冇事
蝗災嚴重=冇事
武漢肺炎死好多支那人=冇事
中完跳唔到1cm=冇事
侵贏=登贏

我巴西 碌柒

秒撚到條傻鳩咸

你又知？

微電影都係蝗語 個po笑撚死

N賓係卧式

咩意思

波台開po暗號

經驗實證